香港式民主應該用銀紙取代選票

每個選民可以無上限放錢入票箱
邊個候選人得到最多錢就可以當選
而所有候選人既錢，無論當選與否最後都歸庫房所有

支持香港成為第一個corpratocracy同plutocracy

留名睇支持林鄭既選民獲中聯辦每人分發十萬元

講得錢香港人就一定唔同你玩
就算肯俾頂多俾一兩蚊
好似上次美食車自由定價一樣

要有實時投錢額同埋無限次入票站
一見自己支持個派落後，就再入票站投幾篋金牛

其實而家都係架

有D選委係邊個嘅秘書 董事

第一時間諗起Akb總選舉

就係呢種玩法